DI LUDOVICO MAXIMILIANO

En este documento encontrara toda la documentacion para ejecutar y hacer peticiones a traves de la  aplicación para pruebas de APIs web conocido como POSTMAN.

Dependencias usadas:

* Spring Boot
* Initializr
* Spring web
* Sprong MVC
* Spring Data
* Transactional
* Spring REST
* Spring security
* Spring JPA Hibernate
* Maven
* JAVA 11
* MySQL 8
* Postman
* Mail Sender

Usuario de pruebas para MYSQL 8:

USER:root
PASSWORD:admin
PUERTO:3306
Conectividad de bases de datos para Java driver-class-name=com.mysql.cj.jdbc.Driver
la BBDD se debera llamar Disney.

Se ha creado un usuario de pruebas para la aplicacion:

USER:backendalkemy@gmail.com
PASSWORD:@lkemy123



